我地只係追求民主自由，點解你地要勒索威脅富臨&御藥堂

真係要割了

拉

ok block

即係你地覺得自己做得啱？
勒索人地比特幣，收唔到錢就去裝修人？

樓主收撚皮

吹牙

仔仆街啦死唔毛
祝你三代比中共輪姦死

喂 收皮啦屌你老母

你知唔知人地做過乜

on9

唔好意思，我爭取自由民主是有底線的，道不同不相為謀

Bye

發生乜事

支那狗，早晨呀

pull

( Show Blocked User - 出嚟呀豉油雞 )

咩都冇,講呀?

我們不是勒索犯

55 割左你先 88

扮乜撚野啫你

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

分化post
此Post已完

勒索威脅啲咩？

你有冇咁天真, 相信勒索信?

個post自編自導唱雙簧

支那狗係叫開（早上好）

如果對方做過d過份嘢裝修可能都有人理解,但係勒索威脅一定要割,各位手足做嘢之前一定要諗番自己初心係乜,保持頭腦冷靜,唔好比d五毛帶風向,唔好比人利用,如果唔係只會比位d鬼瓦解哩場運動。
哩場運動一定係長期戰,貴在堅持,千其唔好急唔好劍走偏鋒想快d決勝負,如果比位d鬼不斷做d極端嘢咁只會轉移淡化港共做過嘅衰嘢,令到運動失焦,令到港共鎮壓運動成本大大降低,咁樣先至係真正對唔住被捕同遇害手足

好明顯

5毛

咁耐終於有一個理性手足

是騙徒借示威者之名做的

On9

勇武護港聯盟
用下腦都知唔係自己友啦
個撚個都個有大台就唔會有今日
無啦啦出現一個勇武護港聯盟
個名柒到同民建聯有得揮

善用起底功能
樓主未必係五毛 似係弱撚智多d
拉

此post已完

Pull

不推文回覆

請善用起底功能

你條仆街勒索人完就上來話追求民主

用個腦諗吓都知唔可信
裝修咗咁多間點會淨係勒索呢間

8000蚊 ， 當人戇鳩？